智利地鐵加價三毫子 都燒撚到咁 港豬年年只加不減n年都繼續返工

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

正呀喂